打針死唔好瀨科興，咁點解吃煙死要瀨煙，希望特區政府為香煙平反

吃煙明明防到肺炎

真 香煙根本係有益健康強身健心
我哋中國男人個個都吃煙 又唔見我哋有事

吃香煙 振夫綱

吸毒high撚大左唔好瀨毒

胃癌死唔好賴吃煙
肺癌死唔好賴食煙

🚬

駁唔到

日本人食到jab jab聲

中梅毒唔好賴叫雞

老衲吃煙照

重要為毒品平反。

我宣布以後所有人出世後睇過醫生食過藥如果唔長命百歲，如果少過100歲死撚左就關d 藥事。。。

吸煙有益健康